心如刀割。。。

一開始我就親手破壞左妳對我既信任
一開始我就令妳有唔好既回憶
但係妳都依然幫我渡過一次又一次嘅難關
但係有啲事情冇左就係返唔到轉頭
與其每日一起身就為以前嘅事鬧交
不如分開先係對大家好
我唔想再見到妳為我嘅事每日唔開心
我希望有一個好既男人對妳好
可以令妳一起身就係開心
我自己離開左
但我一啲都唔開心
每日起身就工作到眼訓
麻醉自己唔好俾自己再諗
但係一返到屋企就忍唔住。。。
我真心希望妳將來有好既生活
唔好再因為我既事每日生活係情緒低落之中
我愛妳

我都係一世單身唔好再遺禍人間

求各位盡情屌我

你派帽下話，講撚到咁偉大，食屎啦
我的天是灰色

冇

為什麼會灰色

因為我的心是藍色

老公豬，我愛你～

老公豬，我愛你

唔會啊！！！！！我要同你一世！！！點解要係依個時候放棄！！我愛你啊！

出來啊！！！！你愛我，就唔應該離開我！！我愛你啊！

既然大家都愛大家點解要為外人分開啊！！！！！！

唔好責怪自己ching

你！出來面對我！你愛我！點解要為左以前ge人同我分開！我愛你啊！

我就是當事人，無意之中見到，你一段話就一身輕，說走就走，事情要解決，既然你咁偉大高尚，是不是應該應該把錢還我，一係賣左架車。逃避不是方法，解決唔到問題。

我以為我地ge愛夠堅定⋯⋯點知你放棄左⋯你只係記得唔開心吵架，唔記得開心日子係多數，唔記得一齊笑⋯⋯ 你愛我，我愛你，又點會分開⋯今個星期五之前，你來搵我解決問題！

我會永遠記住，老公豬老婆豬和bb一家三口簡單快樂的日子💧

我會永遠記住，老公豬老婆豬和bb一家三口簡單快樂的日子💧 ，我會記得一齊游電車河，一齊接bb，即使是爭吵也是甜蜜的，感謝你在我生命中出現，給我留下了那麼多美好的回憶。我愛你